唔可以因爲福建佬而唔遊行

好多人出post 話有黑社會係個到
所以就要取消遊行
我想講你都痴撚線
我地齊人邊一次係會輸佢地
我地唔係要撩交打 但係一定要去
取消遊行真係等於輸比白色恐怖

我地次次都咁樣退讓
咁中共次次都比少少錢出黎就唔撚洗遊行啦

咁多位連仔
比少少個人思考好冇？
好撚多三毛呀
屌你老母

人地放定個陷阱响度你都踩落去？
依家話改期炸嘛 無話唔去遊行
咁威咪請足班福建佬落香港一年囉
點解要硬碰

你覺得要幾時先可以正面面對？
又要拉多幾耐？

有賊係你屋企
你係唔係搬屋？

下個星期咪去囉
再唔係咪下兩個星期囉
點解要咁執著今個星期日 有咩特別意義？

你想向白色恐怖屈服？

下星期又話有福建佬點算
下兩個星期又話有又點算
縮啦, 繼續縮啦

你中聯辦嗰晚都識話啲狗响哂金鐘佈防
要殺啲狗一個措手不及啦

關縮唔縮咩事 大家都嬲嫁啦 但係可唔可以有理智

1.我絕對係黃營
2.北角有乜好光復？
3.點解要冒危險黎不毛之地？
4.你想打政總係金鍾 唔該敵人係果邊
5.轉化藍絲先係上策，你知唔知文宣組、民間記者都係度幫大家回緊血！？
唔該，有心就對準金鍾，住宅區你行完係得個吉